dse得17分 讀thei surveying定civil好？

聽人講surveying就爆
又有人話civil又爆，唔知點選好

同埋thei係咪真係d人講咁伏？

civil>surveying

surveying 而家呀豬呀狗都考得牌
civil起碼Hkie 保住D member quantity and quality

civil同surveying都爆，得bse未爆咋，揀啦

civil 都要考到牌先得架 個passing rate 真係低到一個點 你一日未考到牌 一日同地底泥冇分別
我唔知survey個邊點 但係呀豬呀狗都可以去考 同考唔考得到係兩回事

搭post問 想問下我讀完ive civil hd
但thei 收我讀year 3讀唔讀好 有無必要

無知一問，個d專業試好似得hku,polyu,cityu同vtc,咁點解係阿豬阿狗都考得牌？

我估佢係講vtc掛

btw早幾年都講好似話hkie 會認thei civil 課程 依家發展成點？

過左認證（好似係）

認真 讀bse
係得佢未爆
civil依家好多人都搵唔到工
講緊既係degree

認真 讀bse
係得佢未爆
survey依家好多人都搵唔到工
講緊既係degree

太多ive仔爭啦，survey有cert都無工

Survey 會好做過civil,你睇前特首都係survey出身

同埋嗰日去即場in survey,之後有個教授走過黎sell佢嗰科，感覺佢好等人用，吹下水就當in左仲好快收埋，本身想讀都搞到有d伏伏地

一定係bse

連登仔手下留情，我唔想一畢業就爆煲

好似冇乜人推薦直入thei
點解唔試下hd?讀得好有機入ugc
就算入唔到ugc 你cgpa正正常常thei都會收你

想平學費可以 hd先 再讀兩年 thei
學費平幾多自己計

Btw civil讀黎冇撚用 一世做地盤狗

Civil會難讀d

我琴日都報咗 而家諗緊同樣問題
留名學野 利申 19分

報左咩？

Thei survey

survey 爆左啦
Civil 啦

survey有樓宇維修做wor,civil啲新工程完咗就

BS 易過QS我覺得